半山豪宅610萬售出 呎價破2萬創新高

上車新盤熱銷。新鴻基地產(00016)旗下屯門御半山II期，今日(4月30日)售出約16伙，其中2B座高層H室，實用面積304方呎，售價609.56萬元，呎價20,051元，創出項目一房戶新高紀錄。

龍市GOGOGO 淡淡有咩想講？

御半山究竟有咩吸引力？

御半山上到兩萬你買埋我果份啦
between , 連天台？

買御半山貪佢近濾水廠同污泥廠?
定鐘意佢夠晒隔涉?

同場加映
二手市場 雲頂峰 323呎 只係630萬
我都想睇山山買家分享入市既見解

自住都成問題，諗住投資就祝福佢

半山豪宅304呎

連燈仔追擊山山超過兩年 但佢始終越賣越有
我真心想知班買家既見解

又有人享受到財富增值

配合林奠plan 一年後就升到800萬啦 驚閪

大陸人？

越反越紅

有名你叫連燈仔 嘉湖都比佢地燈到升咁多啦

識買一定買頂樓，可以同人講「我住山頂」

連登仔越屌越升你班撚樣真係好撚廢

嘉湖都叫平價大則
但山山係貴價細則

連登棄我取

六百萬一房 你買埋我果份

gogogo

如果係貪佢係西鐵旁邊點解唔買兆康？
差成2球喎

除左個名好聽D外，完全唔知有咩吸引力
叫半山已經係水鳩人，隔離景新臺仲高過佢，
起係D斜坡仔就叫半山
講交通方便又唔夠壟門 兆康苑方便
但個價又開咁高

地方夠西

兆康太舊

樓底高

兆康應該係全港最平既地鐵沿線盤
樓齡舊 外觀殘 居屋 住戶質素......
雖然方便 但真係唔多開胃

新鴻基新樓點同40年居屋比呀大佬

係咪連天台?
如果唔連真係好痴線

買家係新支港人？

睇返價單31樓就609.x 萬
30樓就608.x，
無睇樓書，但我諗爭一層爭一萬應該唔會連天台

呢啲所謂破頂好無聊， 佢又冇再特別加價，純粹只係高層貴過低層

先賣出一樓， 再賣出二樓， 再賣出三樓， 你咁樣計次次都會破項目呎價新高

［疫情樓市］新盤拒減價 高佣17%促銷

陶輝件事 大家都要入嚟 擺明送彈藥畀我地connect藍絲

乜柒都冇喎果到 同埋sell hk新樓點比啊

龍[black] 籠市[/black] GOGOGO

俾我就拆咗個store room 造一套一廳算數
或者studio flat

半山
豪宅
6m

都唔知派幾多佣回俾買家

都未入伙

呢個先係2B-H

清做地盤？

唔係佢有咩吸引力 而係2萬呎價已成常態

屌 studio flat算啦

又係到做造市

呢個時勢仲會買樓？仲要係貴價賣出？

究竟會係邊個買，大家心知肚明啦

假盤
內容轉讓

撻訂業主偷入地盤住？

咪係囉
兩樣嘢拎嚟比根本on99

新樓啲一房則閪到

有山墳景 又多蚊 正

304呎...豪宅？

半山

好靚靚

乜撚野豪宅...最大都係2房..

說好的跌呢？

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

Ching 你時光倒流？

嘉湖都係一萬蚊呎，生活配套唔會差過山山掛

六百萬應該仲有d舊樓
我寧願買市中心舊樓

點同啊
人地問你住邊
：「我住半山啊」
：「我住屯門啊」

講邊樣條女會濕啲？

新紅gay d新樓真係搵笨柒
次次開賣d呎價高過市區一截都仲有人買
兩年前二手日出康城呎價大約11k
佢個晉海開價有部分2xk 真係痴撚線

成間屋300呎
個廳仲細過我間房

空破盲點 但你會唔會肯用六球買高層三百呎

有人問買咗邊度，講少個 御 字，又係西邊，叫西半山

唔match既 你呢張係咪一期？

其實係 唔明嘉湖點解咁平

臭西半山

天水圍？

啱呀 快d入市搶
學汪狗講 嘉湖一年後就升到過800萬
Gogogo

屯門

買咗果條友呢刻被人擺上台 係自豪定哭𠹌咗

咁客觀講 sellhk樓一定有保證
你睇下龍床盤班苦主......

六百萬買半山喎 值得慶祝

未撚入伙 住乜柒

好酸

Olgg

位置偏僻到想食個宵夜都唔知行唔行到

More

咁係邊個買？

你有冇見過住半山既人行落街食宵夜先

其實2幻係咪面價？
折實可能幻六？

你啱

300尺豪宅

你冇睇錯 係折實二幻

一期？

景峰好多嘢食架

呢張先啱

同好淡冇關

呢個呎數六球買純粹on9

大把其他選擇

不過唔明白點解會咁貴，但係個個又衝着去買

造市嘅野

我相信一定有連燈仔買咗
但唔敢岀黎講幾句

樓市會跌？

More thx

市中心太舊

住天水圍真係同額頭寫住「我係窮L」冇分別。住長沙灣公屋嗰個笑9你

聽講又係付款計劃問題

折實二萬呀

610萬係豪宅，咪玩啦

係咪又係回20%佣變相減價？

我係業主都覺得會跌
日日驚

唔好咁啦 好多連燈仔都吹奏嘉湖係神級屋苑

中原屍生 祥益汪狗
兩個都話樓價準備爆升 驚閪

呢啲盤啱哂啲貪個名既人

老婆個fd周圍同人講買咗yoho，點知原來係park yoho

呢個則都賣到2萬呎
買家係打手定洗錢？

其實老實講經濟差vs印銀紙，等爆邊，擔心企錯邊係正常

老屍就算數啦，反而汪狗咁夠薑買野真係好似好有信心咁

唔見得屯門會好過天水圍好多。

SellHK應該冇啦
含大個棍龍灣就難講

304呎...夠邊個住

其實叫御半山真係幾柒

住御半山嘅人有朋友住真嘅半山就

300幾尺同人講豪宅

龍市 大家快d買

一千萬指日可待

發覺買連燈仔既對家穩贏

長沙灣重建新樓大把差唔多價

唔係信連燈仔下話

諗下都知無可能
當你跌5%都極多人托住
炒家托 真正住家又托 中共又托

個名唔夠半山型

可能住堆樓下面

610萬樓 一年後就值800萬

要買新屯門區點解唔得內碼頭嗰個shk海景新盤

3-5%已經唔難搵人接貨
我諗樓價要插水唯一可能就只係到2045-2047年
而加買樓嘅都要諗清楚
2047會唔會好似97咁
有能力移民或者賣樓拎去移民嘅人急住拋出嚟搵人接

呢個盤由萬5蚊俾連燈仔屌到2萬蚊

弦海？
好似未起好
定南浪嗰邊嗰個

公屋單位

雖然近深水埗，但起碼出入方便

esso油站對面，拆緊棚喇喎

其實嗰邊都幾好
係食店較少同埋如果要搭車出市區都大機會冇位坐姐
叫做幾個食街嘅中間但都要行十幾分鐘到
不過如果睇海景應該都係慧豐園會好啲
邁阿美就漏水嚴重

on99 條走廊好似酒店同公屋咁

一層19伙得4部𨋢
有31層

Y型公屋一層24伙都有6部𨋢 又係30幾層
細個返學等𨋢可以等成5分鐘等到遲到

仲衰過公屋

呢個真
見識過近期啲新樓劏房
個廳仲要連埋個廚櫃開放廚
點生活

屯門海邊舊樓！不了

半山都2皮
海皇路唔知要幾錢

一樣！御半山貨尾用嚟形造海景盤抵買，$23000呢，啲人買啟德又好將軍澳又好荃灣西又好啦

回10% 佣

其他市區係做唔到呢個20k/呎樓下嘅
不過長沙灣點都好過御半山個位

除咗極之隔涉，嗰度用中央冷氣，好多時又唔夠凍，又有陣怪味，好難頂。

呢個反而問題不大，對面紅橋好多野食

我都聽講過附近好多黃店

堅定流? 平返60幻就差唔多🤔

唔覺得半山會回到咁多，就算3房套都係回盡3%

好多都係排餐死但值得

酒店型格風

含大都有機會既
SellHK冇可能回10%比你

有錢住半山就威
冇錢住半山就on撚鳩 出入冇車玩鳩自己 得閒叫個外賣都貴鳩過人哋

白石角個班

買果個都on9